同IPHONE 11比,IPHONE XR好似螢光筆油上去咁好假,IPHONE11靚好多

個人覺得黃色最靚,但係黃色上年出過,買黃色好唔抵

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

綠色保值

唔夠SHARP

紅色啱你啵咁

紅色唔靚